TVB陳豪將會成為最大贏家！

好似話佢本身有病所以戴口罩

佢都係想保護自己屋企人姐

楊明條能屌

佢之後肯定好後悔
嗰陣佢仲未知中咗有$5000

無人想知呀屌你老母

陳豪為$5,000後悔

屌 佢住嗰度都5千個 會貪佢嗰5千蚊

3個細路

但人地噴落佢隻眼度佢都gg

啲衣物

幾肯定唔少人有病，但為左要上鏡，無帶罩

台慶群組

中一萬次，少數怕長計